有冇人未申請油咭

未申請可以搵我幫你

點結又唔 邊間又唔講 減幾多又唔講？

check pm thanks?

Sales就直接啲啦
邊間？減幾錢？月結？

Lm

可以點搵你
Lm

做sales做到你咁on9郁係第一次見

佢可能係指花生油或粟米油

P牌仔入黎 睇下有咩著數 點知見到條sales咁on9

未，你柴油點減都唔會夠倉油平

柒頭

俾d職業道德好喎

入黎諗住睇吓減幾多

去caltex 拎form 都兩個半（左右）啦
姐係出紅卡
仲可以用400送40/50
夾埋3個幾
直接做Chevron 客
洗鬼經agent

仲要係同一貨源

咩資料都冇

能源大法4蚊開外喇